"U had geen idee van het naderende geluk, die in die tijd?"
Zei Estella, met een klein golfje van haar hand, betekenende in de gevechten .
"Niet de minste."
De lucht van volledigheid en superioriteit waarmee ze liep in mijn zijde, en de lucht van jeugdige uitstraling en indienen waarmee ik liep bij hers, maakte een contrast dat ik sterker gevoeld.
Het zou rankled in mij meer dan als ik niet had gezien ik mezelf als prikkelen door zo apart gezet voor haar en haar opgedragen.
